d港女真係好撚鐘意放隻腳上櫈到

屌你老母 一d公德心都冇
咩時勢呀？咁撚多菌 你踩完人哋仲洗坐？
以為自己model呀屌
嘔心

大媽

所以咪爆鈦囉...

對拖鞋透明一塊膠
好撚膠

支那味勁重

影完抹返乾淨咪得

後生支那大媽

熱褲就ok

對腳實好臭

好撚正啊對腳！
依張凳係邊啊？？

在線等

荃灣

應該係荃灣柴灣角街公園啦

$50

好人一世平安
我先行一步

屌雞味濃

又係呢啲P撚到個身型同足球小將一撚樣嘅相

懷疑佢本人都留意唔到

d腳趾好柒

呢個成隻支那人咁, 邊係港女黎

條褲本身係咁
仲要價值$369 好撚柒